有無係bu讀社科既手足幫手起呢隻藍屍fg底？

【攬炒香港：大學生求職零回音！】浸大應屆畢業生Lesley：二月開始寄30封求職信、連面試都無機會﹗ 找不到工或逆市創業、卻憂黑暴再臨血本無歸

你望下佢個款都知佢咩料啦

自己廢搵唔到工，甘心為共狗傳媒機器素材

大陸雞

實有Bu人認得佢把聲/面形掛

我鳩估既

應該係濕鳩科底分grad.
讀書個陣咩都無玩
個人無咩朋友
無腦

四中三啦

讀書個陣可以玩咩

學生組織，PT, 校外組織，留學等大撚把啦

所謂既soft skill, 脈絡視野，價值觀世界觀，個人既氣質係要培養

佢都弱智
2月先黎搵工
人地要搵上年2月就搵緊啦

條女姓李，住沙田，我識佢

唔知你鳩up定咩

事實上有心準備既，做intern，考cert，操體能（總會有人唔使人去做狗）等真係無一年都搞唔點

講下背景

冇腦都畢到業

自己冇本事咪撚瀨人

可能咁講誇張咗
冇睇條片只係見到話二月開始寄30封求職信
其他人未畢業就開始搵緊工
做intern都未畢業就做緊
要準備成年先做到嘅工實有
但係成件事睇落係想將搵唔到工拉落示威到

我意思係你咁講其實係正確

學藍屍廢老話頭，係勁既點都找到工啦，唔好瀨人

其實佢一句都冇講到「黑暴」令佢搵唔到工，係奸人奸地自己整啲字幕上去，佢可能畀藍屍呃咗做訪問，睇定啲好

PT(Part time)?學生組織姐係上莊個d?（我都有上，不過上莊其實除左識吓人之外，都無咩特別）個人氣質唔可以讀書讀返黎？窮撚有錢留學？唔係exchange喎你係咪有apply過大型獎學金嫁

不過我大部分都同意你所講嘅

如果你講大獎學金當然我講既無咩用啦

但我想表達既係，唔係做左幾多樣就會成功，而係要點樣做先幫到自己成功

上莊只係其中一類學生組織，上莊黎講，都有人玩上莊玩到出神入化，甚至自己開埋壇生意tim, 但都好多人上完就真係完

後面創業怕黑暴再臨
如果出自佢把口就即係藍
但係都唔排除係狗人狗地自己斷章取義

利申冇睇片

個打扮似大陸人/有大陸背景嘅人